醫護罷工絕對冇得輸 特別係街站！

我睇死黑警唔敢岀嚟搞搞陣
呢個時候拘捕醫護？
會將全港市民情緒帶去高峰
所以班垃圾一定唔會出嚟

我要真封關！

一日唔封關
比一千個口罩你都冇用！

林鄭想大爆發
黃絲藍絲變死屍

呢個時候拘捕醫護？未訓醒?

嗰陣時未有疫情
如果而家班醫護俾人拉俾人打
咁醫院又少咗個人做嘢啦

向佢哋射TG ? 精神病患者！

未有疫情 但成街都俾人打爆頭
剩係想打下出氣既話 都應該俾FA 打完先救
救都唔俾救 係想殺人呀

夠膽咪射囉
到時香港宣佈進入緊急狀態
罷工都要俾警察打

鬼唔知黑警成日殺人咩
但如果呢個時候佢哋去驅散罷工嘅醫護
你覺得國際會點睇？
所以一定唔會發生
醫護可以放心擺街站

林大總統做乜唔出嚟譴責醫護呢

我係話瘋狗症！

國際會點睇
半年有多喇大佬
人地睇撚左你好耐
有做野未?
國際自已都奶病毒呀 得閒理你咩
唔好咁痴撚線喇大佬
國際國際
國左咁耐國條撚咩

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

上面果條友話
國際會點睇
國際睇到呢單未